咩叫『尷尬到自己之前吞了「我喜歡你」不開口』

意思明明地 但文法好似錯

成首歌D文法都錯錯地

都係 個意境都ok 不過可以填好d

有fans唔滿意？？

近年D 歌詞懶文青有時有幾句好難頂
黃偉文都學埋D 衰野

隔離小克果句無啦啦「落入五蘊」又係

夠晒尷尬 冇問題

真係好尷尬 loop左好多次嘗試解釋都解唔到

wyman呢種柒寫法已經用咗幾年
睇下壞與更壞就知

柒寫法

中文有咩文法？